點解依家嘅智能電話嘅勁，都贏唔到車人部雷神系統？

🤔